垃圾夾公仔機係層壓式,唔應該有政府資助

大家同唔同意
就係因為不斷有不公義 所以大家先要反抗

有冇人放把刀你去夾

而家講緊佢唔應該有補貼啊屌你
公帑嚟

點會係層壓式
大J話係就係咩

做場主本身唔開門既話，租機個個要比錢
之後仲可以拎資助食兩家茶禮
諗起都fat fat

應該係直頭大j都無直接講夾公仔呢個行業係層壓式

成個POST得你講大J

夾公仔機都有 你老母我行街食飯都應該有資助

屎家軍d mk廢柴係咁

屌你老母 有冇睇清楚個標題啊

夾公仔機唔係層壓式
只係類似 都係半呃半氹
只有場主有暴利 台主就蝕到仆直

唔係睇過大J條片我都無聽過其他人將兩樣嘢拉埋嚟講
anyway 香港咁貴租金嘅地方開夾公仔機鋪，邊有可能唔蝕，我都唔會贊成政府出錢資助

屎萊姆靠神炒起家 再上中國開遊戲公司 轉去Youtube就拍淘寶開箱+小圈子生活片

成個人都無內涵 講既野同成街D人講既一樣 又無獨特既見解

完全唔明有咩吸引到一班人睇佢 甚至有班死忠撐

點解打工仔無

夾公仔都有
咁樓下捉棋果班職業棋士點解冇？

租上租咪層壓式囉

場主有冇暴利唔知，但係我覺得啲台主真係唔係個個都蝕錢

係咪層壓式都唔應該有資助，講完

蝕又關佢撚事咩 人地心甘情願

開夾公仔鋪唔會 但租夾公仔機啲傻仔會囉

租上租
但d租客幫佢交租咁囉

唔洗點請人同裝修

啲貨放住又唔會壞

每部機佔地方又唔多，即係相對平租

真係唔明有咩資格拎資助

我想問佢神魔有份定佢係老細?

好多年前玩過下 , 發覺佢瘋狂出神魔片